巴黎果件舒波-莫廷 前晚果球世紀救波無人講?

0:50 ,超難做到

麥巴比個樣

中堅賓

中堅賓清埋波添，仲勁！

有冇片回味

唔入仲難過入

假波黎

正常一野BAN埋去
見佢逗出黎唔洗講啦屌

假撚到左腳停左個波右腳都有時間踢返入去啦

#3,#4正仆街

卓普莫亭琴日阻住隊友入波冇人講？

Ching抄post

有名你叫 輸波莫停